啱啱做完smile矯視一個星期，你問我答

驚唔驚返彈

驚架 但為左方便都係做左先

原本係咩情況?

情況係指半身度數？兩邊都係375，25散光

幾錢？
有冇怕光左

同問幾錢

26000
暫時望野都仲有少少霧同偏光

做完有咩唔做得？聽人講便祕太用力唔係幾好

有無話近視高啲做會貴啲?

暫時都唔敢做激烈嘅運動，同最重要唔好捽眼

痛唔痛？ 成個療程要幾奈 同埋有無話要幾奈復完？

佢建議範圍係唔超過1000度近視同500度散光，同埋最緊要要睇個厚度夠唔夠

做嘅過程同做完之後都冇痛嘅感覺，做嘅過程大概系一對眼10分鐘左右，預返大概三至五個星期左右康復。 頭一個星期會的一支消炎眼藥水，第二日複診會再比多知支人工淚水滴一個月

邊間

奈你老母

香激

點解咁平...唔係29K咩

一炮過俾會有多d折 分期減1k

一開始部機跟住醫生指示望住綠色點就OK，跟住依稀會見到朦朧嘅光，係醫生幫你拎返激光打走嗰塊野出嚟，成個過程都好快，總之唔好郁就OK。

怕唔怕有後遺症

成個手術流程係點
會唔會滴麻醉
忍唔住想合埋眼會點
會唔會搵野夾住眼皮

有擔心過，但考慮完覺得值得做

反彈會點

會先滴麻醉，跟住先望住部機嘅綠色點每邊眼大概1x秒左右，之後個部分會有眼撐支撐著，唔好鬥力聽醫生指示就OK

如果一年內反彈，佢包一次增進手術

最嚴重後遺症係咪都係眼乾同埋眩光

應該係，不過都係因人而異

係邊間做呀？

我媽都叫我做 但我驚

做完完全冇近視？

咁你依家有冇眼乾

做左一個月 日日訓4-5個鐘 眼都話好乾

無話好乾

上過去聽講座 d眼科醫生自己都無做 你點睇

我早你5年前做 百幾度 無帶眼鏡

做左睇細節野會冇咁清
所以醫生冇做

Smile
咁依家有冇話有咩後遺症咁
夜晚係咪會睇得無咁清楚

等多幾年等新人工視網膜技術 就咁裝上去唔會有後遺症 而且有問題可以拆返出黎 等於裝左一塊唔駛換唔駛剝的隱形眼鏡

建議唔好睇手術片，你會更加驚

仲有巴打幾歲？如果視力未穩定去做，反彈機會較大

我做完係零度

我剩係起身個下會有少少

做完一次洗唔洗再返去檢查之類?

睇下自己有無需要做啦 因為自己生活習慣問題 做左方便好多

點解唔俾多啲做新一代晶體植入？又安全又唔怕反彈

做完第二日要要覆診，佢話包5個覆診

如果唔痛真係想做
日日帶con+買con條數都係番度

唔做個啲根本唔係錢既問題
係怕後遺症